有咩紀律部隊有投注戶口會唔請？

求解答！海關，消防果d 有投注戶口會唔會唔請？

求解答！

google 都懶